【腳膠入】創造101

有冇人睇? 好多腳好多腳好多腳
睇足三個幾鐘都係腳

這週是進前22的關鍵！

❤腾讯视频Doki：

❤新浪微博势力榜：

❤OPPO公众号：

❤微视APP：

以上四大通道每日必投👆

其他投票：

✅腾讯doki心跳：

✅中华牙膏投票：

✅英树投票：

✅每日超话签到：许靖韵超话 创造101许靖韵超话

✅酷狗粉丝见面会：

✅微博打call通道：

✅小红书app投票通道： ;

✅QQ音乐投票： ;

✅酷狗音乐投票：

✅微信寻艺签到：公众号搜寻寻艺→签到→搜索许靖韵→打卡签到

‼️此外6月3日doki将开启“特别PiCK”福利，额外选出一个小姐姐去粉丝见面会。

點解yamy可以刷票
用乜方法